# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce4-cddrive-plugin master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-06-29 12:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-15 20:03+0800\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: chinese-l10n <chinese-l10n@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:185
msgid "Drive status is unavailable... is HAL installed and hald running ?"
msgstr "裝置狀態無法使用... HAL 有安裝且 hald 正在執行中嗎？"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:194
msgid "Close tray"
msgstr "關閉系統匣"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:196
msgid "Open tray"
msgstr "開啟系統匣"

#. drive is not ejectable
#: ../panel-plugin/cddrive.c:200
msgid "No disc in the drive"
msgstr "裝置內無光碟"

#. translation note: "Eject blank <disc type>" (e.g. "Eject blank cd-rw")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:213
#, c-format
msgid "Eject blank %s"
msgstr "退出空白 %s"

#. translation note: "Eject \"<disc label>\""
#: ../panel-plugin/cddrive.c:217
#, c-format
msgid "Eject \"%s\""
msgstr "退出「%s」"

#. translation note: "Eject audio <disc type>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:221
#, c-format
msgid "Eject audio %s"
msgstr "退出音訊 %s"

#. translation note: "Eject <disc type>" (e.g. "Eject dvd")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:224
#, c-format
msgid "Eject %s"
msgstr "退出 %s"

#. translation note: "Blank <disc type>" (e.g. "Blank cd-rw")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:231
#, c-format
msgid "Blank %s"
msgstr "空白 %s"

#. translation note: "\"<disc label>\" (made translatable in case translation
#. do not use the '"' character to enclose the title)
#: ../panel-plugin/cddrive.c:236
#, c-format
msgid "\"%s\""
msgstr "「%s」"

#. translation note: "Audio <disc type>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:240
#, c-format
msgid "Audio %s"
msgstr "音訊 %s"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:260
#, c-format
msgid "%s status is unavailable... is HAL installed and hald running ?"
msgstr "%s 狀態無法使用... HAL 有安裝且 hald 正在執行中嗎？"

#. translation note: "Close <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:271
#, c-format
msgid "Close %s"
msgstr "關閉 %s"

#. translation note: "Open <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:274
#, c-format
msgid "Open %s"
msgstr "開啟 %s"

#. drive is not ejectable
#. translation note: "No disc in <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:280
#, c-format
msgid "No disc in %s"
msgstr "%s 內無光碟"

#. translation note: "Eject blank <disc type> from <drive name>" (e.g. "Eject blank cd-rw from cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:293
#, c-format
msgid "Eject blank %s from %s"
msgstr "從 %2$s 退出空白 %1$s"

#. translation note: "Eject \"<disc label>\" from <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:297
#, c-format
msgid "Eject \"%s\" from %s"
msgstr "從 %2$s 退出「%1$s」"

#. translation note: "Eject audio <disc type> from <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:301
#, c-format
msgid "Eject audio %s from %s"
msgstr "從 %2$s 退出音訊 %1$s"

#. translation note: "Eject <disc type> from <drive name>" (e.g. "Eject dvd from my-dvd-drive")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:304
#, c-format
msgid "Eject %s from %s"
msgstr "從 %2$s 退出 %1$s"

#. translation note: "Blank <disc type> in <drive name>" (e.g. "Blank cd-rw in cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:311
#, c-format
msgid "Blank %s in %s"
msgstr "%2$s 中有空白 %1$s"

#. translation note: "\"<disc label>\" in <drive name>" (e.g. ""Backup #36" in cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:315
#, c-format
msgid "\"%s\" in %s"
msgstr "%2$s 中有「%1$s」"

#. translation note: "Audio <disc type> in <drive name>"
#: ../panel-plugin/cddrive.c:319
#, c-format
msgid "Audio %s in %s"
msgstr "%2$s 中有音訊 %1$s"

#. translation note: "<disc type> in <drive name>" (e.g. "dvd in cdrom1")
#: ../panel-plugin/cddrive.c:322
#, c-format
msgid "%s in %s"
msgstr "%2$s 中有 %1$s"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:424
msgid "Unmount disc"
msgstr "卸載光碟"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:426
msgid "Mount disc"
msgstr "掛載光碟"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:431
#, c-format
msgid "Unmount \"%s\""
msgstr "卸載「%s」"

#: ../panel-plugin/cddrive.c:433
#, c-format
msgid "Mount \"%s\""
msgstr "掛載「%s」"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:41
msgid "Configuration error"
msgstr "組態錯誤"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:42
msgid "System error"
msgstr "系統錯誤"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:43
msgid "Eject failed"
msgstr "退出失敗"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:44
msgid "Close failed"
msgstr "關閉失敗"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:45
msgid "Mount failed"
msgstr "掛載失敗"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:46
msgid "Unmount failed"
msgstr "卸載失敗"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:47
msgid "Busy disc"
msgstr "忙碌光碟"

#: ../panel-plugin/cddrive-error.c:57
msgid "Not enough memory to perform the operation."
msgstr "沒有足夠的記憶體以執行本操作。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:31
#: ../panel-plugin/cddrive.desktop.in.in.h:1
msgid "CD Drive Monitor"
msgstr "CD 裝置監視器"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:355
msgid "Mounting"
msgstr "掛載中"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:356
msgid "Enter a command to use if HAL system fails to mount the disc."
msgstr "請 HAL 系統無法掛載光碟後要使用的指令。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:363
msgid "Unmounting"
msgstr "卸載中"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:364
msgid "Enter a command to use if the HAL system fails to unmount the disc."
msgstr "請 HAL 系統無法卸載光碟後要使用的指令。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:382
#, c-format
msgid "You can use \"%d\", \"%m\" and \"%u\" character sequences as arguments for your command. These will be replaced respectively with the device path, the disc mount point and the disc UDI."
msgstr "您可以使用「%d」、「%m」、「%u」字元序段作為指令的引數。它們會個別以裝置路徑、光碟掛載點、光碟 UDI 替換。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:406
msgid "Mounted disc icon color"
msgstr "掛載的光碟圖示色彩"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:415
msgid "Unmounted disc icon color"
msgstr "卸載的光碟圖示色彩"

#. --- "Drive" section  ---
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:478
msgid "Drive"
msgstr "裝置"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:486
msgid "CD-ROM drive detection failed !"
msgstr "CD-ROM 裝置偵測失敗！"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:493
msgid "No CD-ROM drive detected"
msgstr "未偵測到 CD-ROM 裝置"

#. if some drives have been detected...
#. --- "Commands" section ---
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:543
msgid "Fallback Commands"
msgstr "後備指令"

#. --- "Display" section ---
#. -- name config --
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:554
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:559
msgid "Name to display"
msgstr "要顯示的名稱"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:574
msgid "Write here the name of the drive to display in panel or tooltip."
msgstr "在這裡寫入要在面板或提示框顯示的裝置名稱。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:587
msgid "display in panel"
msgstr "顯示於面板中"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:598
msgid "use in tooltip"
msgstr "用於提示框"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:620
msgid "Unmounted disc icon opacity"
msgstr "卸載的光碟圖示不透明度"

#. --- Network section ---
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:645
msgid "Network"
msgstr "網路"

#. -- CDDB config --
#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:648
msgid "Allow freedb.org connections"
msgstr "允許 freedb.rog 連線"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:653
msgid "Enabling this option allows the plugin to query the freedb.org servers in order to get the title of an audio CD."
msgstr "啟用此選項來讓插件可查詢 freedb.org 伺服器，這樣就能取得音訊 CD 的標題。"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:681
#: ../panel-plugin/cddrive.desktop.in.in.h:2
msgid "CD-ROM drive tray and content control"
msgstr "CD-ROM 裝置系統匣與連接控制"

#: ../panel-plugin/cddrive-dialogs.c:724
msgid "No error description available."
msgstr "沒有可用的錯誤描述。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:71
msgid "cd-rom"
msgstr "cd-rom"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:72
msgid "cd-r"
msgstr "cd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:73
msgid "cd-rw"
msgstr "cd-rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:74
msgid "dvd"
msgstr "dvd"

#. dvd-rom
#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:75
msgid "dvd-ram"
msgstr "dvd-ram"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:76
msgid "dvd-r"
msgstr "dvd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:77
msgid "dvd-rw"
msgstr "dvd-rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:78
msgid "dvd+r"
msgstr "dvd+r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:79
msgid "dvd+rw"
msgstr "dvd+rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:80
msgid "dvd+r dl"
msgstr "dvd+r dl"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:81
msgid "bd-rom"
msgstr "bd-rom"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:82
msgid "bd-r"
msgstr "bd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:83
msgid "bd-re"
msgstr "bd-re"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:84
msgid "hddvd"
msgstr "hddvd"

#. hddvd-rom
#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:85
msgid "hddvd-r"
msgstr "hddvd-r"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:86
msgid "hddvd-rw"
msgstr "hddvd-rw"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:161
#, c-format
msgid "The disc is locked by a process (pid: %llu)."
msgstr "光碟被程序上鎖 (pid：%llu)。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:167
#, c-format
msgid "The disc is locked by the program '%s' (pid: %llu)."
msgstr "光碟被程式「%s」上鎖 (pid：%llu)。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:211
msgid "Failed to set the D-BUS connection of HAL context."
msgstr "無法設定 HAL 情境的 D-BUS 連線。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:318
#, c-format
msgid "Failed to retrieve drive from device path '%s'."
msgstr "無法擷取來自裝置路徑「%s」的裝置。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:344
#, c-format
msgid "Failed to retrieve disc from UDI '%s'."
msgstr "無法擷取從 UDI「%s」光碟。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:401
msgid "Failed to set drive's status change callback."
msgstr "無法設定裝置的狀態變更回呼。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:505
msgid "Failed to register drive addition callback."
msgstr "無法註冊裝置加入回呼。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:514
msgid "Failed to register drive removal callback."
msgstr "無法註冊裝置移除回呼。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:624
msgid "Failed to store monitor in HAL context."
msgstr "無法以 HAL 情境儲存監視器。"

#: ../panel-plugin/cddrive-monitor.c:1042
msgid "unknown title"
msgstr "未知標題"

